# sshのオススメ設定集

## 使い方

```zsh
% git clone https://gitlab.com/clear-code/ssh.d.git ~/.ssh
```

すでにsshを運用中の場合、以下のようにすると既存の設定を自動的に引き継ぐ形でインストールできます。

```zsh
% curl https://gitlab.com/clear-code/ssh.d/-/raw/main/install.sh | bash
```

## カスタマイズ


`~/.ssh/conf.d`配下に任意の設定ファイル(拡張子が`.conf`)を配置すると
適用されます。

```
.
├── LICENSE
├── README.md
├── conf.d      # 設定ファイル置き場
│   └── template.conf # サンプル設定
├── global.conf # オススメな設定
└── config      # conf.d配下を読み込ませる
```

